唉，我失戀呀......

早排識左個網友，女仔黎
傾左計幾個月
不過前幾日突然之間唔睬我
而家個心好難受
到底點解會咁....

有無人安慰下我

你有拍過拖咩

係咪你send左自拍比佢睇呀

無....但係我地一路都好好傾

問世間情為何物 直教生屎相許

係....佢話大家交換相睇下，我俾完佢就無理到我......

睇過

個心up住up住

不了，到時連你都唔理我

我以為男仔睇樣，估唔到連女仔都睇得咁重要

你寄咗你朋友阿星張相畀佢？

見唔到真人係咁嫁啦
以後係現實生活識多D人，感覺都會實在D

屌你啦，send左你張相俾佢呀

本來就係現實少朋友所以先想上網識人

估唔到連虛擬嘅既網絡都咁現實

自問我個樣唔係中上
但我諗應該有平均值以上

你又去溝google小姐?

有男朋友了

屌你
後悔開呢個post

😦無啦啦 罵人

Sorry

哼 講真相你知咋